香港出現「拖車黨」？網民稱多區公路發現三角釘

正仆街 如果出現向好多主要幹道隧道口點算

為咗搵錢咩都做得出

要強烈譴責 搞到塞車返唔到工點算

千祈唔好google三角釘 古代冷兵器嚟㗎

強烈譴責